\documentclass[a4paper,12pt,draft]{amsart}
\usepackage{amsmath, amssymb, amsthm, url}
\newcommand{\PPP}[1]{P(#1)=0}
\newcommand{\NotPPP}[1]{P(#1)\neq 0}
%% \newcommand{\PPP}[1]{#1\in B}
%% \newcommand{\NotPPP}[1]{#1\not\in B}
\begin{document}

\section{$\exists x \in A$, $\PPP{x}$.}
単純に同値な命題:
\begin{itemize}
\item $\exists x \in A$, $\PPP{x}$.
\item $\exists x \in A$ such that $\PPP{x}$.
\item $\exists x \in A$ s.t. $\PPP{x}$.
\item $x\in A$が存在し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$が存在し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$が存在し, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $x\in A$が存在し, その$x$に対し$\PPP{x}$.
\item $x\in A$が存在し, その$x$に対し$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$が存在し, その$x$に対し次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$が存在し, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$が存在し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$が存在し, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$に対して, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$に対して, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$に対して, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$について, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$について, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$において, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$において, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$で, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$で, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$では, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$では, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$では, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$が, $\PPP{x}$を満たす.
\item ある$x\in A$が, 次を満たす: $\PPP{x}$.
\item 次の条件を満たす$x\in A$が存在する: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$がとれて, $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$がとれて, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$がとれて, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$.
\item ある$x\in A$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$が成り立つ.
\item ある$x\in A$がとれて, その$x$に対し次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$が存在し, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$が存在し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$が存在し, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$に対して, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$に対して, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$に対して, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$について, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$について, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$において, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$において, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$で, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$で, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$では, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$では, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$では, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$が, $\PPP{x}$を満たす.
\item 適当な$x\in A$が, 次を満たす: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$がとれて, $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$がとれて, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$がとれて, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$.
\item 適当な$x\in A$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$が成り立つ.
\item 適当な$x\in A$がとれて, その$x$に対し次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\end{itemize}
語順が入れ替わっているもの:
\begin{itemize}
\item $\PPP{x}$となる$x\in A$が存在する.
\item $\PPP{x}$を満たす$x\in A$が存在する.
\item $\PPP{x}$を満足する$x\in A$が存在する.
\item $\PPP{x}$が成り立つ$x\in A$が存在する.
\item $\PPP{x}$を成立させる$x\in A$が存在する.
\item $\PPP{x}$なる$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$となる$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$を満たす$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$を満足する$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$が成り立つ$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$を成立させる$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$なる$x\in A$がとれる.
\item $\PPP{x}$が適当な$x\in A$で成り立つ.
\end{itemize}
$x\in A$を書き下したもの:
\begin{itemize}
\item $A$のある元$x$が存在し, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$が存在し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$が存在し, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$が存在し, その$x$に対し$\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$が存在し, その$x$に対し$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$が存在し, その$x$に対し次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$に対して, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$に対して, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$に対して, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$について, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$について, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$において, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$において, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$で, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$で, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$では, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$では, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$では, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$が, $\PPP{x}$を満たす.
\item $A$のある元$x$が, 次を満たす: $\PPP{x}$.
\item 次の条件を満たす$A$の元$x$が存在する: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$がとれて, $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$がとれて, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$がとれて, 次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$.
\item $A$のある元$x$がとれて, その$x$に対し$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のある元$x$がとれて, その$x$に対し次が成り立つ: $\PPP{x}$.
\end{itemize}
$x\in A$を書き下したもので語順が入れ替わっているもの:
\begin{itemize}
\item $\PPP{x}$となる$A$の元$x$が存在する.
\item $\PPP{x}$を満たす$A$の元$x$が存在する.
\item $\PPP{x}$を満足する$A$の元$x$が存在する.
\item $\PPP{x}$が成り立つ$A$の元$x$が存在する.
\item $\PPP{x}$を成立させる$A$の元$x$が存在する.
\item $\PPP{x}$なる$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$となる$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$を満たす$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$を満足する$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$が成り立つ$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$を成立させる$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$なる$A$の元$x$がとれる.
\item $\PPP{x}$がある$A$の元$x$で成り立つ.
\item $\PPP{x}$が$A$のある元$x$で成り立つ.
\item $\PPP{x}$が適当な$A$の元$x$で成り立つ.
\item $\PPP{x}$が$A$の適当な元$x$で成り立つ.
\end{itemize}
全体を否定するもの:
\begin{itemize}
\item `$\forall x \in A$, $\NotPPP{x}$'ではない.
\item `$x \in A\implies \NotPPP{x}$'ではない.
\end{itemize}



\section{$\forall x \in A$, $\PPP{x}$.}
単純に同値な命題:
\begin{itemize}
\item $\forall x \in A$, $\PPP{x}$.
\item $\forall x \in A$に対し, $\PPP{x}$.
\item $\forall x \in A$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 全ての$x\in A$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 全ての$x\in A$に対し, $\PPP{x}$.
\item 各$x\in A$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 各$x\in A$に対し, $\PPP{x}$.
\item 任意の$x\in A$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 任意の$x\in A$に対し, $\PPP{x}$.
\item どの$x\in A$に対しても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どの$x\in A$に対しても, $\PPP{x}$.
\item どの$x\in A$についても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どの$x\in A$についても, $\PPP{x}$.
\item どの$x\in A$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どの$x\in A$でも, $\PPP{x}$.
\item どの$x\in A$も, $\PPP{x}$を満たす.
\item どんな$x\in A$に対しても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どんな$x\in A$に対しても, $\PPP{x}$.
\item どんな$x\in A$についても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どんな$x\in A$についても, $\PPP{x}$.
\item どんな$x\in A$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item どんな$x\in A$でも, $\PPP{x}$.
\item どんな$x\in A$も, $\PPP{x}$を満たす.
\item $x\in A$ごとに, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$ごとに, $\PPP{x}$.
\item 各$x\in A$ごとに, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item 各$x\in A$ごとに, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$は, いつも$\PPP{x}$を満たす.
\item $x\in A$では, いつも$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$では, いつも$\PPP{x}$.
\item $x\in A$である限り, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$である限り, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす限り, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす限り, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たしている限り, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たしている限り, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$が成り立つ限り, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$が成り立つ限り, $\PPP{x}$.
\end{itemize}
$x\in A$を別の命題に置き換えられるもの:
\begin{itemize}
\item $x\in A$を満たす$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる全ての$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる全ての$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる任意の$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる任意の$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす各$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす各$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる各$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる各$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる全ての$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる全ての$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる任意の$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる任意の$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす各$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす各$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる各$x$で, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる各$x$で, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる全ての$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる全ての$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる任意の$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる任意の$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす各$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす各$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる各$x$において, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる各$x$において, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす全ての$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる全ての$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる全ての$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす任意の$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる任意の$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる任意の$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たす各$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たす各$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となる各$x$について, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となる各$x$について, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$を満たすどの$x$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$を満たすどの$x$でも, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$となるどの$x$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$となるどの$x$でも, $\PPP{x}$.
\end{itemize}
$x\in A$を書き下したもの:
\begin{itemize}
\item $A$の各元$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$の各元$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $A$の任意の元$x$に対し, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$の任意の元$x$に対し, $\PPP{x}$.
\item $A$のどの元$x$に対しても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどの元$x$に対しても, $\PPP{x}$.
\item $A$のどの元$x$についても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどの元$x$についても, $\PPP{x}$.
\item $A$のどの元$x$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどの元$x$でも, $\PPP{x}$.
\item $A$のどの元$x$も, $\PPP{x}$を満たす.
\item $A$のどんな元$x$に対しても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどんな元$x$に対しても, $\PPP{x}$.
\item $A$のどんな元$x$についても, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどんな元$x$についても, $\PPP{x}$.
\item $A$のどんな元$x$でも, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$のどんな元$x$でも, $\PPP{x}$.
\item $A$のどんな元$x$でも, $\PPP{x}$を満たす.
\item $A$のどんな元$x$でも, $\PPP{x}$.
\item $A$の元$x$はいつも$\PPP{x}$を満たす.
\item $A$の元$x$ではいつでも$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $A$の元$x$ではいつでも$\PPP{x}$.
\end{itemize}
Implicationを使ったもの:
\begin{itemize}
\item $x \in A\implies \PPP{x}$.
\item $x\in A$ならば, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$ならば, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$なら, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$なら, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$なら, いつでも$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$なら, いつでも$\PPP{x}$.
\item $x\in A$とすると, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$とすると, $\PPP{x}$.
\item $x\in A$のときには, いつも$\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$のときには, いつも$\PPP{x}$.
\item $x\in A$のとき, $\PPP{x}$が成り立つ.
\item $x\in A$のとき, $\PPP{x}$.
\end{itemize}
Implication/only if を使ったもの:
\begin{itemize}
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$のときのみ.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$となるときのみ.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$を満たすときのみ.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$が成り立つときのみ.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$のときに限る.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$となるときに限る.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$を満たすときに限る.
\item $x\in A$となるのは, $\PPP{x}$が成り立つときに限る.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$のときのみ.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$となるときのみ.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$を満たすときのみ.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$が成り立つときのみ.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$のときに限る.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$となるときに限る.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$を満たすときに限る.
\item $x\in A$を満たすのは, $\PPP{x}$が成り立つときに限る.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$のときのみ.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$となるときのみ.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$を満たすときのみ.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$が成り立つときのみ.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$のときに限る.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$となるときに限る.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$を満たすときに限る.
\item $x\in A$が成り立つのは, $\PPP{x}$が成り立つときに限る.
\item $\PPP{x}$に限り, $x\in A$.
\item $\PPP{x}$のときに限り, $x\in A$.
\item $\PPP{x}$となるときに限り, $x\in A$.
\item $\PPP{x}$を満たすときに限り, $x\in A$.
\item $\PPP{x}$が成り立つときに限り, $x\in A$.
\item $\PPP{x}$に限り, $x\in A$となる.
\item $\PPP{x}$のときに限り, $x\in A$となる.
\item $\PPP{x}$となるときに限り, $x\in A$となる.
\item $\PPP{x}$を満たすときに限り, $x\in A$となる.
\item $\PPP{x}$が成り立つときに限り, $x\in A$となる.
\item $\PPP{x}$に限り, $x\in A$を満たす.
\item $\PPP{x}$のときに限り, $x\in A$を満たす.
\item $\PPP{x}$となるときに限り, $x\in A$を満たす.
\item $\PPP{x}$を満たすときに限り, $x\in A$を満たす.
\item $\PPP{x}$が成り立つときに限り, $x\in A$を満たす.
\item $\PPP{x}$に限り, $x\in A$が成り立つ.
\item $\PPP{x}$のときに限り, $x\in A$が成り立つ.
\item $\PPP{x}$となるときに限り, $x\in A$が成り立つ.
\item $\PPP{x}$を満たすときに限り, $x\in A$が成り立つ.
\item $\PPP{x}$が成り立つときに限り, $x\in A$が成り立つ.
\end{itemize}
対偶を取ったもの:
\begin{itemize}
\item $\NotPPP{x}\implies x\not\in A$.
\item $\NotPPP{x}$を満たすのは$x\not\in A$のときのみ.
\item $\NotPPP{x}$となるのは$x\not\in A$のときのみ.
\item $\NotPPP{x}$を満たすのは$x\not\in A$のときに限る.
\item $\NotPPP{x}$となるのは$x\not\in A$のときに限る.
\end{itemize}
全体を否定するもの:
\begin{itemize}
\item `$\exists x\in A$ such that $\NotPPP{x}$'ではない.
\item $\NotPPP{x}$を満たす$x\in A$は存在しない.
\end{itemize}

\end{document}

